八年前跟過學校去黃埔軍校（你問我答）

如題

團結就是？

有咩好問,我都去過 無咩特別

向著法西斯的開火

去過就一定唔會覺得唔特別

力量 逼住唱

這力量是？

鐵

鐵
光

屙屎係條渠度屙
夜晚要站崗 on79

深圳定黃埔果個

無你咁慘

黃埔

團結就是力le量

餵蚊

一講到大陸啲嘢連仔就係咁俾負評

一枝鋼槍手中握

喂屌我都係八年前 會唔會係同屆

屌 去過 好撚濕鳩
夜晚當值嗰晚見到個軍人睇鹹片
巴打小學定中學去

我是一個兵～
來自老百姓！

唔係仲有惠州嘅咩
我去惠州嗰個

坐過坦克？

中學

你咩中學

我個陣係小六去
玩死成班細路

我淨係記得叫黃埔軍校 不過一定唔係深圳嗰個

有 好正

伙食好唔好?有冇女食?

我記得好撚難食 但最後有屋企人黎睇嗰日就好食咗

三餐都係素 練唔好步操仲要冇早餐食
有其他 學校黎過 嚟就有得食唔嚟就冇得食

唸返起都慘

K記中學？

有無tg?

不過我係跟中旅社去

跟旅遊會幸福好多

ching睇黎比我慘 。我印象中每盆餸剩係得幾片肥豬肉。跟住有一次我倒湯比人果陣，成盆湯倒咗落佢個身到 搞到條友 喊曬咁口
利申:小六去過

向著新中國
發岀萬丈光芒

幾片

小六去過 十年前左右
伙食記得幾好食
個時小六同班同房fd捉左個女同學入地房，幾個人黑麻麻係咁上下其手揸佢個波
個時淆底唔敢冇揸到
利申:條女本身都係淫底

中二去過 都係八年前

向著太陽，向著自由，向著新中國

打冷顫

我記得條撚樣叫李軍，都幾撚好人

有無覺得去完係無用?
不論提升自理能力/服從/"愛國情懷"
btw 當年跟學校去過深圳個間
簡直係黑歷史

好似係

都十幾年前，個蛋花湯幾好飲

我去完之後。。。一個星期伸唔值隻腳

啱

我哋男女分開訓

條女冇反抗？小六已經淫底

去過兩次，小三同小五去，唔係跟學校，老母屎忽痕自己走去報，話叫我學下咩叫服從

第一次去，我媽推薦埋我嗰時個best fd一齊去，去完之後我無咗個fd

第二次去，帶細路一齊去，同行重有我由細到大好似兄弟嘅表哥，去完之後，我表哥3年無同過我老母講野

第二次去嘅時候，我係我表哥口中學識咗一句說話，貼錢買難受

我是一個兵

00年同01年去過黃埔 7日都要訓佢整既綠色露營地

有無巴絲去黃埔訓呢隻營

中三去過,, 7點起床,睇你摺被正唔正, 跑完圈先有得食早餐,跑最慢要跑多幾個,
食飯D菜係大鐵兜放係地下一齊食
男女一齊步操..打拳..但著長衫長褲,一日至少5-6粒鍾,,日日換兩件底衫,底褲都要換,日日都有幾個暈低,見到慣哂
一日買5-6次嘢飲
記見到有其他全女既其他香港團體步操,特登跑圈黎吸佢地
有得射真槍,AK47,5蚊一粒子彈,其他步槍好似免費試玩
同個解放軍阿SIR 吹水,講佢"打把"犯人既事跡,原來係近距離開槍,仲有錢收,(比國產007呃左好耐)
5日4夜番到HK 瘦左6KG,減肥一流

比鐵還？

個廁所臭過街市魚檔 記得個陣成日冇去過廁所
去到每人有一個鐵兜比你食飯用，個兜食完飯自己keep,個陣細個on9就咁將個兜放係張床隔離個走廊，個個都行過搞到成個兜都係頭髮
仲有每朝早早餐d饅頭硬到pk,出盡牙力咬點知食食下發現個饅頭有陣酸臭味

沖涼要限時5 mins
但個教官又真係4 mins內搞掂

我地10

我都小六去喎，你幾年前去

有聲呀清

6年前
你邊間小學
秀茂坪？

個陣每個沖涼格都要兩個兩個咁一齊沖涼

以前form one 去
d 野難食到仆街
仲要半夜踢門捉哂去跑山

中一學校迫去過，唔識聽普通話，俾呀sir指住鬧都唔知佢講乜鳩
最記得d野好難食個個等呀sir一行走就衝去倒曬去 總之戇撚鳩

十二年前中四去過黃埔果間
唔知點解冇得燒槍成班屌哂鬼
記得操操下步操近坦克位置地下有條蛇
個教官攪掂左
初初去到頭一兩餐覺得d飯難食到嘔
第二日操完餓狗搶屎咁
到最後畢業要鬥邊個步操最好睇
我地果隊贏左
感動埋個教官都眼濕濕
因為佢話我地一開始成pat屎咁
我地成班喊到癲

個時唔撚食飯都唔餓
啲飯仲衰過狗飯
啲排骨真係得骨 仲要插到個口損哂

YMCA?

你間中學係石硤尾？

起步~走！一二一，一二一，立正！

有冇同啲長官一齊食煙

去過

你個名

弓步衝拳

巴打 中學skm？

我都係八年的小六去

東華學校

台灣嗰個黃埔軍校？

我覺得餐餐都好好食喎
可能個時太餓
五年級個陣去

On9先去
拎黎辛苦

去過深圳果個
幾日冇沖涼冇屙屎

男校?
我是一個兵

邊間

去黃埔嗰啲有無去過後面農場挽

我都六年前去，不過元朗小學

軍體拳......一套！

係 然後班軍人仲要話啲饅頭係法國黎本身係酸 逼我地一定要食曬佢

屯門區？

我都去過 日日紫菜蛋花湯

有冇見到蔣介石？

我中一去過 夜晚要行山架屌 官塘區中學求相認

讓一切不公義制度死亡

五中？

紅太陽學校

巴打grad左幾耐

最後一年學校逼人去黃埔嗰屆

屙屎係條渠度

好記得沖沖下涼見到有個軍官係沖涼房食煙

同屆喎

話係英文中學個間？

S...

係

巴打讀個間？

相認

S....

屌…D 恐怖回憶返哂黎

最記得食飯要成team同時間一齊放凳仔，唔岩beat 要起返身再放過到岩beat 先比食飯

D 狗飯唔係人食個個食完飯瞓前去小食部買杯面，勁貴明搶錢。

小食部得一部電話，成班小朋友排長龍打返屋企訴苦，一人三分鐘，個個講到喊話要返屋企

唔比講粗口，講左比教官聽到一個字五下掌上壓

巴打你畢左業好耐？

應該三四年前，唔確定，因為去咗外國讀書，遲左大約一年high school畢業

師兄

我14年前去

好似第3晚會突發半夜叫哂出去報到

印像深D係廁所勁濕污糟

食芽菜係廁所出面

果時中1本身中學有參加d 步操團體

所以步操easy job

有D人無操過就罰跑到慘

我個陣都係兩個兩個沖
仲要對方唔識嘅
尷尬到半扯

有冇巴打係讀九記，中一強制入去

我15年前去過
on99比老母呃左以為去玩
跟著個海軍白面佬企唔直又打背脊
腳企得唔齊又踩腳指
宜家諗番咪好笑 嗰時真係想死

屌你老味咁多學校去既 我間中學以前中一都要入去,我之後果兩屆就冇左 最記得係半夜三更叫醒你去行山我屌你老母

我都去過呢啲軍校
屌喇星日鳩日耍拳步操唱軍歌